堅尼地城嗰頭有咩好食?

食過可可店 仲有冇其他好推介?

咁有邊間正先?

可可簡直係垃圾
津津 活一鮮 波記
執左嘅潮牛都好好味
人地話厚和街好多好野食
不過未試過

大部分都垃圾
soho價錢旺角質素

津津啦
張記口水雞
厚和街聽聞啲野好食 不過未食過

加記
阿一豬扒麵
美食廊

南非美食館呢?

*南北

垃圾之最 唔明點解經常俾人吹捧

街市既誠記。炒飯夠鑊氣

啊一豬排！我住個頭都可以一個星期食一次

水上人魚蛋粉
啲魚蛋幾好食

我覺得幾好

嚐囍點心ok

米芝蓮級點心

真滋味
烤雞脾係我食過最好

有啲咁嘅樹?

大把好野食
咩國家嘅餐廳都有
直情美食天堂

可可你都話好食

有間推介比你
堅尼地城士美菲路12F-G文光閣地下

咩名

d野都幾貴下

McDonald's

Phit Thai